(緊急)!!! 就高秀蘭一案，有少少野想分析！

睇咗成朝連登，發現大家都忽略左一樣野！
就係大家掛住做金田一，成個連登熱門竟然一個行動post都無！

我屌晒你地老母！試諗下如果高義士真係死於非命，而大家淨係掛住做金田一而唔做主線任，真係可以幫佢沉冤得雪咩？唔做主線任連追究都追究唔到呀

唔該大家除左做金田一之外，推翻多啲行動post!
人地撐警嘅活動越嚟越多，再係咁仲點贏呀，屌你老母！

我求下大家，專注翻做主線任，香港人唔可以再輸

光復香港
時代革命

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推唔郁